（捉鬼） 政府：公務員發放不實訊息或指控有損團隊形像

特區政府上星期在佐敦指定「受限區域」實施強制檢測行動，動員約3000名公務員參與，政府發言人說，若公務員對有關行動的人事編配有疑問，各部門樂意解答問題。但如有同事對外發放不實訊息或指控，除嚴重影響政府在抗疫方面的工作，亦有損公務員團隊的公眾形象，對其他積極參與的同事有欠公允，重申在抗疫工作上，所有政府部門及各級公務員均責無旁貸。 發言人說，相信絕大部分公務員都以公眾利益為大前提，希望發揮一己之力，參與有關行動，好讓香港盡早走出疫情。

放相果個死硬一定迫老細交人

個條友應該唔做
但咁樣比埋記者隨時鋤不誠實使用電腦

炒左個成撚日有幻聽既特首先講啦

宣左誓就預左做走狗架啦

咩事？

邊個放相？

同鬼國接軌越黎越快，一句不實訊息或指控就搞掂

邊張相？

咩相

竟然幻聽到上帝叫佢去做特首比着係普通人一早捉咗去青山調理

得一張相點搵呀

聽到市民有聲音話支持我

有公務員收到電郵指需要抽籤決定是否執行封區工作。

統計處首輪需要交出約200名現職公務員協助封區。

有公務員指事前從未獲徵詢，對強制協助封區感不滿。

三萬警務人員仲有好人既或然率系。。。

又唔反駁有咩不實

咁樣應該係去到branch 層面
都可能講緊幾百人

仲有咩形象可言？
忠誠勇毅定心繫老細？

依個世代真話=不實啦

不誠實使用電腦就要搭其他告
但條友保密條例就真係違反咗

今時今日仲有放料人留咁多資料俾人跟
仲有cap圖好高危，你唔知佢地係部腦裝左乜，又或者it有無監控

得張EMAIL捉撚到咩

邊度不實

遲o的可能加watermark

唔係唔做
係D大懶閪成年2020年WFH抖左半年無啦啦比人抽去抗疫唔順氣姐